寶礦力marketing手足有話要講

Please help spread we have no intention to involve in demonstration, our only intention is to protect the brand against boycott
簡單d講就係唔好講到廣告商退廣告就係支持反送中，係避免杯葛，否則其他廣告商未必會跟

唔好意思, 借個位
香港人權和民主法案係今次成敗關鍵, 請大家務必勾結外國勢力, 以造成外憂內患局面

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

同佢講返
係為左抵制維穩新聞台

雖然同意

但有冇source?

Fact check

其實係要迫加多既大商家表態, 林鄭一日唔直接回應, 連登既影響力一日都仲係度, 大商家有壓力, 林鄭自然有壓力, 反而小店唔洗咁大個市場支持仲可以有得做

tg,大家視乎個意見適唔適當

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

我覺得適當

外資飲品公司都係想做生意
一 唔想無端端被杯葛
二 tvb個demographic又真係唔太夾佢哋個target group

屌做生意梗係唔想俾人杯葛啦

有咩問題

我地唔係因為佢支持反送中先買
我地係因為佢唔再係tvb落廣告而買佢
我地要比其他商戶知道唔洗係tvb落廣告都可以收到更大既效益

啱 唔好綑綁人地
否則都係逼人出聲明話
唔係撐反送中（最多可能係好聽啲講中立）
佢退tvb廣告 我地支持 就夠

即係如果包裝到咩示威活動官方飲品嘅口號就有D尶尬,雖然心裏支持大家

都唔得
一定要講係"防止被杯葛", 做brand唔可以take stance

同意

係 人地唔落廣告唔代表=支持
唔好令人地難做

都明既
話避免杯葛就政治中立
話反TVB就會政治上得罪大陸狗市場

無理由為左香港放棄支那 條數計唔通

不能講太多 我P牌 但樓主聲明係真的

不論係點 這個睇法正確
係唔再睇CCTVB

咁的確係免去咗被杯葛嘅下場
十分正確

推